大家唔好忘記，觀塘警區係休班警比賽冠軍

分數仲要拋離第二名好遠